寵物遇襲 少女吹雞 柴犬發惡累狗主被圍毆

2018年12月29日

寵物遇襲 少女吹雞
柴犬發惡累狗主被圍毆

發生傷人案的寵物公園深受愛狗人士歡迎；圖為與案件同款柴犬（左）。翁鈺輝攝

【本報訊】一名婦人日前在柴灣小西灣富康街寵物公園遛狗，其間她飼養的柴犬突然撲向另一隻狗，對方女狗主見愛犬遇襲大發雷霆，其後更召來五名男子到場，將婦人推跌並腳踢柴犬，一名男途人見狀勸阻亦被打傷。兇徒施襲後逃去，警方調查後拘捕涉案五人，案件交由東區警區反黑組跟進。

記者：李家傑 翁鈺輝

被捕四男一女（24至34歲），涉嫌「在公眾地方打架」被帶署扣查，當中一名30歲男子亦涉嫌傷人；遇襲婦人63歲姓黃，她腳部及背部受傷，見義勇為的27歲男子則被打傷額頭、眼角及鼻部，兩人事後須送院治理。

涉案男子在小西灣邨被捕。

警拘四男一女

現場為康文署轄下的柴灣小西灣富康街寵物公園，24小時開放，設有避雨亭及狗廁所等設施。事發於本周三（26日）晚上11時許，黃婦帶着其雄性的柴犬到寵物公園散步，不料柴犬突然發惡，撲向公園內另一隻狗，對方狗主是一名少女，她見愛犬遇襲大怒，遂與黃婦爭執。

消息稱，少女疑心有不甘，事後召來五名男性朋友到場，五男到場後不由分說便將黃婦推倒地上，又拳打腳踢黃婦的柴犬。正於公園內遛狗的姓陳男子見狀，馬上趨前制止，但反遭兇徒毆打受傷。

案發後現場一片凌亂，警員接報趕到時兇徒已經逃去，在附近兜截亦無發現。受傷柴犬其後送至灣仔愛護動物協會檢查，經初步治理後由狗主家屬接走。

案件其後交由東區警區反黑組調查，至翌日（27日）晚上11時許，警方於小西灣邨拘捕涉案的四男一女，並押解其中一名涉案男子返小西灣邨瑞發樓搜查，正深入調查案件。在富康街寵物公園放狗兩年的女狗主表示，遇襲婦人曾向其他狗主提醒，小心其柴犬比較惡，她遛狗時亦會避免兩狗接觸。

狗主阿Ling透露，因該處設施齊備地方又夠大，故常常有狗主帶同狗隻前來，她認為狗主應熟悉自己愛犬的性格，「如果自己啲狗唔鍾意其他狗，應該搵少啲人的地方先好放狗」，又指若真有其他狗在場，惡犬主人應小心看管，「拖住佢走，或者戴口罩，避免與其他狗接觸」，但無論如何，都不應打人踢狗。

上一則
上一則
15歲年輕苦主 失愛魚留陰影

下一則
下一則
三年前狎姊妹花 港大生候懲

淨睇個主題真係唔知up乜

知自己隻狗惡 提人地有咩用 自己戴好口罩 綁好條狗帶仲好啦

公屋

同款柴犬
倒模咩

住公屋養咩狗

遇襲婦人63歲姓黃

兩個都係西狗主

同左全香港人講狗有問題?邊個知

為左隻狗call馬 痴左邊條線 愛狗打狗

打和啦

為咗隻狗五條友比反黑拉
條女為自己隻狗都算
果四條友會唔會覺得自己on9

垃圾mk妹
乜撚野都要吹雞
班mk仔又on9
乜撚野都要出頭

睇親哩啲新聞就好躁

成件事最on9就係果幾條仔
為左隻狗，要入去坐

喂靚仔，你衰咩

無，衰為左隻狗打人

巧威威呀戇鳩

等我重以為係我問題

嗯

好想知條女咩樣
可以即時召喚到咁多狗兵

養狗d人特別戇鳩

好多當隻狗做仔女

真心問
如果自己隻狗比其他狗咬傷
有冇得告？
互咬係咪一定冇得告
都證明唔到邊個咬人先

打狗都要睇主人

5條友蝦個63歲呀婆...

最大贏家係隻狗

快d去打死曹君如，香港下個拳王就係你

大小姐

吹雞打柒人

垃圾mk

一枝穿雲箭

John Wick都係因為隻狗殺哂人地成個黑幫
愛狗撚有時真係好癲

冇閪屌
又傷人
又俾人拉
柒到甩轆

其實就算狗咬狗都唔一定係襲擊
想對方同佢玩都會咬對方

兵為女, 女為狗
食物鏈咁

垃圾mk妹

五狗

我返去肯定煲咗隻狗

柴犬特別多鐘意咬其他狗
吹雞去打狗係on9
不過養柴犬個主人都好有問題，明知自己隻狗會咬9人就應該好好睇住自己隻狗。呢d野絕對可避免。
唔撚識養就唔好撚養啦 害狗害人

入去慢慢威

去認真玩下武術
玩過就唔會講咁on9既野

最後勝利係少女隻狗
最on9肯定係4隻狗公
咁落力拳打腳踢
係咪打完個個都有得屌隻mk妹

咁老養咩柴犬啫
養返啲易控制嘅狗啦 屌

同款
車咩

係咪想講同類

cls mk妹

屌佢老母mk到，吹雞出黎打個老爺同隻狗搞到俾人拉

識養一定係養高加索犬

好撚憎啲人放狗唔落繩
由鳩得啲狗自己行

啲賤種狗撚係咁
叫佢幫隻狗戴狗繩口罩就又話隻狗辛苦
到隻狗咬人，又話隻狗好乖，一定係俾人撩先咬人

大佬老婆

記者淘寶上腦
_ _ _同款頸鏈

: 停手
友人: 做炸兩 同我打 ~~
:

住咁耐都唔知呢個係"寵物公園"

點解仲會有後生仔去行古惑咁on9

柴犬好慘
幾條友圍隻柴犬
應該叫個港女隻狗咬返隻柴犬

仲要唔係自己隻狗

放狗都可以吹雞，幾廿歲人都仲咁on9，呢d老mk真係人道毀滅左佢算

啲人隻狗會咬狗/人唔戴口罩就算 繩都唔撚綁
試過我綁咗繩 離遠有隻芝娃娃係櫈到跳落嚟咬我隻狗
主人sorry都冇句
又試過大家都放繩 有隻垃圾貴婦狗望望下我隻狗咬9佢
咬完一次仲想第二次 即刻衝去擋住
但屌佢老母重點係主人唔撚理 坐係到由9佢
哩啲主人真係希望遲早俾佢狗咬撚死

睇開教狗節目就知狗曳係主人問題
唔撚識教咪撚養 正一垃圾

四隻兵

當兵當到入水飯房

一條女養五隻狗 狗糧一定好貴

個啊婆自己問題啦 養狗又唔睇實又唔教
如果咬既係小朋友比人拉去人道毀滅又係度喊虎喊忽
隻狗惡同人講有乜用 全世界避開佢隻狗咩

出街放寵物應該整個刺蝟裝

自己隻狗都算啦
人地隻狗

呢D細隻閪狗應該一腳踢撚死佢

港島哩啲垃圾區不意外

雷霆狗兵